脫氧劑當紫菜粉食 淘寶賣家:食少少無事既

【轉帖】喺FB見到,笑撚死

真係痴x線。。。。嬲到癲。。。。。
點解食落肚既野可以咁兒戲。。。。。
我原本以為類似係紫菜粉既物體，因為每粒都係好均勻，
食多幾粒覺得怪怪地，好似食沙咁，再睇下入面，
見到個脫氧劑爛左。。。。。。。。。。。。。。。

即刻影比個客服睇，佢居然覺得係好平常既事，話食少少無事。。。淨係話退返呢包錢比我。。。

依家都唔知點算，想請教下大家係咪真係無事的。。。。。

因為之前成日見到谷友淘飲品/乳酪，所以對淘食物放下左戒心，希望大家之後可以參考一下我個case，以後盡量唔好淘食落肚既野了😥

淘寶買野食 抵死啦

仲夠膽淘寶買野食

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

食埋d鐵粉可以補補血

大陸嘢 抵死

相比其他支那人日日食既化學元素
鐵粉其實真係算好安全

你叫佢唔洗退錢 直播食一包脫氧劑就算數

得我覺得條友弱撚智？

死左都唔抵可憐

起碼你知道係啲咩先
大把大陸人食元素周期表落肚

之前班死耶撚都飲雙氧水啦

本身上淘寶買野食呢個行為已經好弱智

唔抵可憐 淘食物都夠膽死

咁你叫佢即刻食俾你睇先 如果佢咩事都冇咁唔追究

樓主會唔會缺氧死

淘寶已經夠戇鳩，淘嘢食仲戇鳩

主要作用是吸收氧氣，使食品處於無氧狀態，阻止了食品變質，可以延長保質期

主要作用是吸收氧氣，使樓豬處於無氧狀態，阻止了樓豬變質，可以延長保質期

咁樓豬會缺氧而死定係會延年益壽呢？

淘寶食物本身身已經係一個弱智既行為，無乜問題，你可以繼續食

摟著食死咗都無人可憐，我建議你打上去東張西望投訴，等全香港都知你呢d死垃圾係點樣死

樓主: 食少少淘寶野無事既

明明頭兩隻字寫明轉貼
點解咁多on9話樓主xxx